終於睇左比利林恩的中場戰事,根本就係講緊點解要反對人大831

從前有班美軍返到美國,遇到一個老闆有興趣將佢地GE英雄故事拍成電影
(從前,有個地方叫香港回歸中國,並承諾會有普選)

但果個老闆只係肯出每人五千五百美金
(但中共只係肯推個831假普選方案出黎)

就好似施捨乞衣一樣
(就好似當我地香港人係乞兒一樣)

班美軍覺得每人十萬先係合理
(香港人覺得要有公民提名先係合理)

雖然呢個要求係樂觀

但係佢(我)地應得嘅

老闆只係肯出每人五千五百美金
(中共只係肯推出831方案)

並且毫不讓步

老闆覺得五千五百聊勝於無,你地唔要就罷
(有D香港人覺得831都算係一種民主進步,袋住先,有好過無)

太可悲了

(中共咁辛苦爭取返香港回歸,以為中共會鍾意我地,點知一過蜜月期就原型畢露)

Sometimes nothing is better than something.
(與其整埋呢D 831袋住先,我地情願唔要)

(可能對一D港豬/藍屍黎講)

(袋住先,總好過乜都無吖)

(唔得,我地必須追求我地認為啱嘅事)

(中共推呢套831出黎根本就假普選,愚蠢港人,扭曲左民主,我地要對假普選說不)

同意請
反對

貼下GIF

畫面有D淒美

同埋睇完套戲想起一首歌:Billy Dont Be A Hero
如果用黎做主題歌應該好夾

其實同類型嘅戲黎講,我鍾意奇連伊士活果套戰火旗蹟多D
一樣係講戰爭英雄回國做馬騮戲,被媒眾大眾,去推銷戰爭債券,申明左形式主義對戰爭的必要性
畢竟對於戰爭呢D國家大事黎講,個人的榮辱係好小事

但我唔係話比利林恩呢套戲講GE野係錯,只係對戰爭的一種唔同角度的睇法而已

我都覺硫磺島兩部曲好睇好多